維園社民連比食環狗玩

食環前線好多__

食環前線篤尿黃唔黃

睇佢地既rank應該係senior health inspector, 唔係黄果堆，黄果堆只係2級health inspector, 依d起碼做左10年以上，邊會黄

食環貪污單野搞掂未？

真係冇人行

笑撚左，兜完未呀食環狗

事實黎洗撚兜
btw, 我都唔係做食環，建議你唔識唔好出黎7, 2級果隻係近依幾年先請多人，仲要多數u grad廿令歲only
圖中兩條友起碼40+做左十幾廿年都有

大撚班前線狗都係廿零歲only
咪一撚樣當香港人係沙包咁黎打

果班黑警冇讀過書，點同，都唔識分黑白

其實一味屌公務員無黃 , 咁即係等同割公務員手足

支那搵人做政治任務 , 搵藍底去做係好撚正常 , 而家個個post 都有五毛挑撥而且仲係用啲彊屍 acc

食環本身都唔洗高學歷